# NoterTilSem4

Repo til diverse noter jeg ender med at skrive under 4. semester.

Idealt så ville jeg gerne have en måde at hoste mine eksporterede notebooks. Disse bliver nemlig eksporteret som .html, så ye, måde lige finde en måde at ordne det på. Måske kan jeg gøre brug af det samme domæne jeg bruger til at hoste mit portfolio. <br /> 
Anyhow, pt så er man nødt til at downloade dem, og så åbne det op, men ender stadigt lige med at gemme dem. De har meget information som er brugbart.